霉菌要點先滅絕到

房牆有好多 有啲用漂白水(無稀釋)抹都殺唔到 已經日日有陽光照住 鼻敏感越來越嚴重

抽濕機

有啊有定期抽

試下專去黴果d清潔，超市有。

又或者用防黴漆再油牆身一次。